D100 文昌講政經老屈黎智英有份傳亨特拜登假新聞?

D100 近一年現撚晒形

文昌不嬲都垃圾
明明證據 錄音都有哂 但都係當睇唔到

同blm 含撚la. email 未出前，日日屌侵。寧要性侵

呢條新聞宜家個個搶住唱